<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Quikzens Blog</title>
    <link>https://quikzensblog.netlify.app/</link>
    <description>Recent content on Quikzens Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-id</language>
    
	<atom:link href="https://quikzensblog.netlify.app/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Iklan, si brengsek penyebab wanita jadi insecure</title>
      <link>https://quikzensblog.netlify.app/iklan-dan-insecure/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Feb 2021 21:47:55 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://quikzensblog.netlify.app/iklan-dan-insecure/</guid>
      <description>Aku orangnya gampang gabut, dan karena aku tak tau hal penting apa yang harus kukerjakan, aku jadi sering menonton TV. Saat aku menonton TV aku mulai menyadari 2 hal:
 Aku masih suka menonton film Spongebob di umur 17 Hampir 30% (atau bahkan lebih) iklan di TV adalah iklan tentang perawatan &amp;amp; kecantikan  Mulai dari kecantikan rambut, kecantikan wajah, kecantikan bibir, kecantikan kulit, kecantikan gigi, kecantikan hati&amp;hellip; Huft, intinya, industri kecantikan saat ini sedang gencar-gencar-nya memasarkan produk mereka.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nonton Film Porno Buat &#34;Belajar&#34;</title>
      <link>https://quikzensblog.netlify.app/film-porno/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Feb 2021 13:56:12 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://quikzensblog.netlify.app/film-porno/</guid>
      <description>Biar aku tebak, kamu kemungkinan besar pasti punya kenalan/teman/kerabat (atau bahkan kamu sendiri&amp;hellip; ups) yang sering menonton film porno
Sudah jadi rahasia umum, bahwa film porno telah menjadi salah satu jenis &amp;ldquo;pemersatu bangsa&amp;rdquo; yang sangat populer diantara para manusia bumi dari berbagai kalangan
Mulai dari anak-anak dibawah umur hingga orang tua diatas umur, dari gentleman hingga ladies, dari orang yang tidak mampu membeli makan 3 kali sehari, hingga orang yang punya 3 mobil mewah di garasi rumahnya (sebenarnya aku tak yakin, apakah orang kaya juga menonton film porno, hmmm&amp;hellip;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hadiah</title>
      <link>https://quikzensblog.netlify.app/hadiah/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Feb 2021 13:55:58 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://quikzensblog.netlify.app/hadiah/</guid>
      <description>Tau tidak, menurutku didunia ini ada 2 tipe orang saat memberikan hadiah ke orang lain:
Tipe 1: Orang tipe pertama adalah yang memberikan hadiah murni karena ingin &amp;ndash; memberikan hadiah, orang yang memberikan hadiah se-simple untuk mengekspresikan rasa kasih sayang
Orang tua yang memberikan sepeda untuk anaknya agar dapat melihat anaknya bahagia, seorang teman yang memberikan hadiah ulang tahun untuk melihat senyum dari temannya&amp;hellip; yah simple, but beautiful.
Tipe 2: Orang tipe kedua memberikan hadiah karena maksud tertentu, bagaikan pup yang disembunyikan di balik batu</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>